而家美國d 黑警開始學香港遮Number

好快包埋頭 貼反光貼cosplay 恐怖份子

歷史不斷重演
還是天下烏鴉一樣黑

風林火山

美國警務處：同香港警務處交流時學返嚟的

不過美國政界一定唔會保呢班仆街
遲D祭旗一定有佢地份

除非個政府保你
唔係遮黎都無用 佢要起返你底有幾難
唔好咁天真 學HK咁 真係當差都無撚腦

人哋有樣喎 遮嚟都冇用啦

第二張頭盔好似仲有number

坐等小粉紅雙標

美國黑警：
早排睇TVB見到啲香港黑警學返嚟㗎

依句說話11個月前都聽過

根本搶劫埋已經失咗控

西雅圖個MAYOR又係民主黨

搶劫失控同遮number有咩關係

美國點收科
一班示威者純粹出黎發泄
有一部分係出打劫
人又拉左 告埋謀殺
究竟爭取緊咩

為咗選票，一定會拎黑警祭旗
你估香港咩

美國有咁多退役軍人 清算完啲黑警都唔使驚冇人

左邊幾靚仔

所謂既退役軍人有一部份係中年,做警察夠有突

大家唔好套香港黑警落去
美國50個州就有50個國家，所以一個州做唔等於全部會做
另外上面都有個聯邦政府可以清算

同埋美國D警黑部門上下級從屬關係唔係好嚴格
所以好容易可以制衡

美國啊大佬
佔領華爾街個時黑警已經被人告
跪Floyd頸條友已經被拉告謀殺啦

天下烏鴉一樣黑

香港黑警係美國黑警既幕後黑手

下 而家真係無一個有事
請問點保唔到？

未成年黑人都打

美國黑警對上仲有美軍,佢地咪撚傻

仲可以出軍隊

要搵一定搵到 係搵唔搵姐

爭取緊黑人平權，呢家就有警暴問題要清算暴力濫暴問題
唔識就去睇多d

呢條片好撚舊喇喎

五毛又開工

係呀，不過美國嗰個六日前殺人而家俾人查緊
呢隻狗六年前殺咗個的士司機，
連法庭都裁定司機「不合法被殺」。拉咗未？

pppp

有冇人經過舊年之後發覺其實警察係垃圾職業嚟
長期靠納稅人啲錢生存 比佢哋買武器 出糧
但係結果換來啲咩？ 濫權 濫捕
經過今次之後更加肯定自己嘅睇法
無論邊個國家嘅警察都係垃圾

鄧小強：絕無此事

光明正大

對付劫匪一定會用武力, 用武力就會俾左膠起底瘋狂狙擊, 其實死局黎

美國警暴同黑人歧視都一直好嚴重 所以先有咁多人出嚟示威 唔係純發洩 當然有部分都係你所講出嚟打劫

我都搵緊個答案

唔通....只得香港人係咁on9為信念而戰？

黑心啲講句，啲美國人經過今次就真係會親身體會到香港人過去面對嘅警暴到底係咩感受。

最衰都係香港黑警，呢一年全世界都睇到黑警暴行，之後發覺原來係無事嘅，跟住全部有樣學樣，香港黑警正仆街

應該好快就watchmen咁,雖然套劇真心垃圾.

香港走得太前，怪錯阿sir們了.......

老老豆豆，過多10日就會隨住武肺第二次大爆發攬炒

有冇美國版老豆搵仔?

我地可以睇下一樣既黑警係民主國家有咩唔同下場

港共黑警教精外國警察
Asia's finest又贏

回力標

好多五毛開工

有料有腦都去做army啦

[反國安法]"反詩"兩首

支持美警 止暴制亂

貧富不均都係一個問題，佢地窮人真係可以好窮，有貧民區你當係深水埗貧民咁睇就知好慘

我都唔係太睇得清示威者要達成乜野實際條件先會收手，有冇人話到俾我聽？

去Reddit教佢哋開返個Daddy find son

求幫推,深夜行動po

成日幫香港嘅參議員Josh Hawley俾小粉紅搞緊

天下黑警一樣黑 黑警死全家

青年都大把啦 入伍最長8年最短2 3年都有 仲有 fbi national guard reserved enlisted 洗驚無人執法

有樣學咩7?

唔認同 有一班人係趁火打刧
有一班人係真係示威
因為有示威者唔啱所以抹殺佢地既訴求？
好似港共指責我地破壞 然後就無視我地既訴求

我開頭都同你一樣諗法
不過後尾再了解多啲
其實個批示威者一樣唔滿意一直以黎既警暴問題
唔單係跪頸個單

文化嘢可以比返本土人士自己解決
但反對黑警濫暴同stop racism都算係普世價值

唔意外 俾一班普通人拎到權力就會腐化

根本警察呢樣野權力就過大

不過香港最撚黑

4月29號既影片，個細路被懷疑販毒

原來18年都有14歲細路俾人用過份武力去制服

all cops are bastards 黑警仆街要跟其他國家學咩

看片好多美國警察已穿口罩

link?

似曾相識

咁又係，係由人變猿的達爾文進化論進步方向，人類要向中國人學習的實在太多。
比如話跪拜各式偶像或主人時的姿勢不標準，應該雙膝落地，匍匐在地，蘿由要翹高些少。
比如話對“人民"警暴時只遮號碼唔遮樣，除非有高科技易容，否則真諗唔到佢地會缺乏支那人的鬼才，遮埋個樣，換埋把聲。D聰明嘅左膠係會好容易認到架

深夜五毛亂舞

黑人平權實際行動上即係要政府做咩？

睇左片未
同黑警有分別嗎？

你咁講即香港警察無問題啦？
Police force?
片既人都係手無串鐵既市民

警察係邊個國家都係最撚低賤嘅生物嚟

啱
因為民主國家，政府係要向人民負責

最好佢哋齊齊失業啦以後唔洗要number

香港黑警又贏

示威學埋
連狗個套都學埋

我哋香港人有冇野做到？可唔可以叫所羅門做野？佢咁幫我地香港人手，都係個人權鬥士黎，應該唔會無動於衷既

警察嘅本質就係國家機器行使合法暴力

咁仲唔係濫用武力？

宜家用哩招 直接收你皮

條友五毛黎 唔洗理佢

( Show Blocked User - 爆裂火焰 )

同問 我好想知
除左慢慢咁教育 仲有咩做到

天下黑警一樣黑
根本就一撚樣啦

有權力d人就會開始上腦開始瘋狂
重要既係點制衡

黑警全世界都一定有
只係警察高層同政府點處理

美國版會唔會變成hail hydra

特朗普繼續做總統只會加劇種族問題

咩子彈

黑人平權 改判一級謀殺 禁止警暴

為跟風而戰
丫 sorry，係得幾百友係街抗爭，其他人係線上抗爭/黃色美色圈

屌你老母前排先話trump查biden既野查到落黑警度
最近民主洲份既警察就開始學埋晒港共啲衰野

一鳩樣咁滯

問返班連登仔 佢地答到你

我所理解嘅平權係入LV買嘢要排隊，唔係話每次只可按某法定比例收黃黑白紅嘅人入去。排隊係標準動作

如果出美軍接管黑警洲份就會爆內戰
而家黑馬同bb係後面食緊花生

宏觀啲睇
進來民變都係政府嘅錯

咁樣成單野返唔到轉頭

睇唔清係黑手套定塞咗隻手入去

但會咁諗, 你用香港人身份睇外國事好似代入感冇咁深. 我地點樣可以令香港嘅苦況更有效傳到外國?

其實香港真係走得好前
根本人哋而家就係抄緊我哋嘅模式， 不論係示威者定係police

而家主要講緊兩單case
George Floyd
Breonna Taylor

第一單case就係4個警察淨係捉咗一個
第二單case就冇警察被調查
所以先話件事未完
跟住當然就示威 就會擦槍走火 就變火遮眼死鬥
當然仲會有人抽水
另外仲有歧視呀失業呀等等 就好似反送中嘅人都有唔同派別

number

1

2

3

4

5

6

7

8

9

0

美國有無法例規管警察需要show number？

唔好話美國黑警學狗
occupy wall street 都有黑警開電單車撞記者
太陽花都有721白衣人
德國stuttgart 21都有狗嫂射盲眼
你估香港班狗真係咁好創意

返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭 返唔到轉頭

去到2020都仲有白人優越主義，歧視黑人
依樣嘢由解放黑奴到依家爭取咗好多年都仲係無結果
已經唔係第一次有黑人畀白人警殺死
就算過往都有法律制裁但永遠都會有下一個受害者
今次跪頸仲要跪足八分鐘仲慘過一槍畀人轟死

加上本身支那肺炎喺美國都好似講緊黑人死得比白人多
好似都有關資源分配問題？（戴番個頭盔先，有錯屌細力啲）加上外國lockdown咁耐點都有民憤積住

總結2020真係迫到人都癲

最可悲嘅係你知呢班美國黑警要負責
真係會清算追究

香港嗰班有排都唔會

講夠假新聞未? 點解唔講驗屍報告證實死者並非死於窒息?
而係毒物引致的心臟病發作?
同埋果個黑人係被捕前 先用假鈔購入香煙 再係車內拒捕?

又係你條五毛 收工啦柒頭

邊句假新聞？
不如你問吓自己如果係一個白人用咗一張廿蚊假鈔、拒捕，佢會唔會畀人跪頸跪足8分46秒？

[url]一睇就知係五毛post啦！成班連登仔仲爭住覆。[/url]

一石激起千重浪
大把民生問題炒出嚟

會呀 唔洗計吸毒？ 制服一個吸左毒chill緊既毒犯係唔係要更加大武力？
黑人群體神憎鬼厭到底係因為歧視 定係因為自己平日既所作所為？

黑人比人歧視的原因同華人一樣 都係因為自己衰 整衰左成個群體既名聲

人地riot police個編號係跟gear
睇哂全身先屌都唔遲

Seattle出哂名
之前成日有嚴重示威

因為都係冇腦先做

所以永遠只會有退伍軍人日，冇警察日

警察係論係邊個國家都係唔受歡迎

同一個情況 警察對黑人同白人非常唔同 例如態度 有啲警察仲會當黑人係垃圾咁樣侮辱 睇唔起佢哋 警方應該要正視呢一個已經發生咗好多年嘅問題

唔好咁傻
通常有同行死嘅時候
美國警察係慣左係警徽上面加條黑色帶 （ mourning band） 以示哀悼
尼場暴亂入面美國有差佬死左
咁人地傳統係加條mourning band
監生砌做遮number lmao

係要隱藏身分嘅
蒙面
唔戴警徽
上曬全套防暴甲咪得囉
識鬼整色整水

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

一定保啦
政府靠班黑警維穩
唔係既話 美帝黑警聯盟作反都幾恐怖

ACAB

香港和美國示威
的確很多地方相似
不過美國沒有明顯
形成兩個陣形對抗
美國黑人示威者
沒有像香港和理非
議員 社工 記者 FA
站在示威前方助攻
這是我找到
一些不同之處

我們美國都是學中國香港的

交流? 原來港警也是漢奸

美軍民兵團
德州有nigga搞事 十條命都唔夠佢死

Mayor said the reason they cover it up is because they are paying tribute to a fallen officer. They have done this for generations and they keep it covered until they have a chance to bury him. She said by no means does this hide the identity of the officer because every officer has their name displayed on their uniform. She said if that’s not the case then those officers should be reported but covering the badge does not hide their identity.

市長話呢個係一個傳統，用尼掉念死左嘅同事(Oakland有執法人員比示威者槍殺)。佢地係遮警徽，但仍然有show first initial 加姓。
樓主七毛帶風向
利申: Seattle JJ

推

exact7ly

咁又唔好咁講 本身冇左警察呢樣野都會社會大亂，警察本身係有必要存在
特別係西方國家本身治安就差
美國問題係警察習慣使用暴力（其實都有原因，因為應付當地罪案太斯文係搞唔掂，美國某d族裔邊似香港人咁守規矩）

好多國家既警察係正路好多

鬼佬對禍及家人好反感 殺納粹份子都冇搞埋人地屋企人

警察腐敗問題真係全世界都有

你話爭取改判一級謀殺都話
我睇到除左出嚟發洩嘅暴民之外好似冇其他實際嘢要爭取
同香港鬥爭好唔同
香港人真係好top

咁樣就又七毛
難怪要去Seattle
原來智障來

天下黑警一樣黑

頭盔好似見到有Number 啵！
唔太熟美警裝

香港咁成功 班鬼佬唔識玩

係恐怖分子
cosplay係cosplay, 恐怖分子係唔需要cosplay恐怖分子

天下烏鴉一般黑

咦，又係你條5毛

分別係美國黑警好快就會被人送上法庭，香港黑警就繼續無法無天

變左種族問題

好學唔學 學埋啲死黑警

警察只不過係制度下打手，無腦的

呢張相真係好恐佈，真係恐佈分子咁，殺左人都唔知佢係邊個。

其實美國啲警察咁驚，係唔係因為佢哋對上仲有好多大粒過佢哋嘅機構／組織，唔同香港咁好似警察就係唯一「執行警務」嘅組織

香港人係全地球最高智商民族，你睇共狗無得大開殺戎無曬乎就知啦。

Buy哩個

其實香港都有中移動案例
不過好似多數南亞手足

All coppers are bastards!

州警大粒過佢哋

唔好咁睇高自已
佢地一直都做緊種族平權運動

頭盔有no.又唔遮樣 係咪又改圖

人地D議員唔會被DQ，開會唔會俾人趕走

近排武肺搞到佢地無得出街做運動
依家谷咗咁耐終於可以郁下

只會令美國更加同情香港

向美國輸出技術

美國黑警真係唔好咁串
人哋個個有槍架

五毛

天下烏鴉一皮黑

死10萬人
民主政府向人民負責oh yeaa

黃絲打咗成年
又坐監又俾人打
爭取咗啲咩

手足？

想割？

一班示威者私了堵路放火發泄
撤回都撤回咗啦 仲搞咁多野做咩

覺唔覺你啲思想好似藍絲

你係民主國家點樣複製獨裁國家果套
學果個都幾搞笑

pin this la

咁撚細個badge 上面咁撚細隻字
本身都唔預配戴嗰時清楚比人睇啦
何況右邊胸口正常都有名牌，有啲直頭縫左個名落件衫到

係個有槍權既國家咁撚樣做

穿口罩

邊度鄉下

咦又係你
爭取左取消獨立關稅區lor

極端化，美版黃絲同藍絲好快出現

1999咁仲唔係五毛

比香港警暴洗腦

警察維穩？
美軍用嚟表演？

屌你五毛狗

唔係話而家告三級謀殺
但爭取想告一級謀殺？

問下姐 無聽過趁火打劫既係南亞”手足”喎？
你邊度聽返黎？

一個殺人犯樣

樓主唔該PIN呢個

香港黑警行得太前

撳錯不推文 宜家推返

告一級一定打得甩

Pin this

但問題係可以點規管？
因為係我哋眼中
美國都告左個黑警 又應承調查又道歉
問題係 最深層嘅內在原因
係好多白人本身就睇唔起黑人
但呢一個除咗通過教育之外
好難通過一啲制度或者法制去改變
如果美國本身係冇一啲同歧視相關嘅條例
咁當然可以立法啦
所以就想問清楚其實佢哋自己本身有冇講
定係我哋香港睇到嘅新聞無
佢哋究竟想政府做咩？
例如我哋話要反警暴
我哋會有 獨立調查委員會 會有解散警隊既訴求
我想知佢哋有啲咩實質嘅訴求
政府先可以同佢地deal
如果無目標 示威好似冇咗個意義咁

我都好同情理解黑人點解會咁嬲
但係實質上 究竟佢哋嘅訴求係咩
我諗唔明

The bigger picture: Big Govt. vs Small Govt.

To condemn wrongdoing is a must, but try to profit from the tragic death of a person to pop the anti-capitalism, socialism/communism/anarchism, big government agenda is just disgusting.

真 仲要個撚個都一撚樣

幾好呀 我無問題架 一國一制 其實都開心
多謝你地加速融合 大家一齊做支那人
又可以攬炒到中共
真係天才 我等睇中共倒台
黃絲頂得順就得架喇
移民就唔好諗啦 你地咁為香港著想
我得閒去下外國食下花生又點話

人到死咗 告到又點
主要係好多白人根本就係當黑人係眼中釘 可以隨便恰
警察又係針對黑人多

其實冇人想知

on9仔

2012年 有黑人俾警射殺 最後被判無罪
唔係告謀殺就等於無事發生
你話爭取啲咩？爭取黑人平權囉 唔係歷史只會不斷重演

你地可唔可以叫美國快手啲制裁得勁啲
反正藍絲廢佬港豬淨係識得飲飲食食 爛命一條
又對香港無貢獻 佢哋仆街對香港又無咩損失
我想睇黃絲中產啲反應咋 唔該你地呀
一係佢哋快啲移民走 唔洗留香港咁痛苦呀嘛

意思不嬲都係美國國情架啦
有咩咁出奇
暴動下最多咪一個月
之後咪無聲氣囉
嗰啲槍擊案一單死17個學生 一定單死50個人
之後點？ 咪又係咁
民主有票投=政府對人民負責
根本唔明有咩好嘈
警察都告咗謀殺啦
好快唔記得架喇

我最鍾意睇人仆街架啦
之前都有捐錢比嗰啲咩星火612
等多啲人出去搞 搞得落力啲
送多幾件去坐監 哇爽啊

藍絲港豬好似俾人制裁都無乜反應
泛民嗰啲又唔咁講野
驚俾人話佢哋係千古罪人啊
黃之鋒話俾人制裁 所有野都係中共責任喎 哈哈哈
我地你班仆街玩得咁開心 幾時快啲死

你唔好淨係放幾個emoji 啦
次次都係咁 冇癮架嘛

最憎就係你呢啲 個世界係咁架啦
所以就咁啦 香港就係最多你呢啲人
所以今時今日既香港先會咁

痴撚線 咁美國不嬲都係架喎
已經全世界最好最勁既國家啦
仲想點呀
而家幫埋香港 制裁香港 其實多謝佢哋先啱啦

首先 告左 一定唔會令佢翻生 但係必需既
係政府負責任既表現
發生係香港個時係咪又講一句 告到又點？
又上年到而家 如果港共政權又主動告過黑警
今日成個局面或者好唔同

第二 你講緊既野咪正正係我帶出既野
因為佢地白人至上既思想根深蒂固 就係racism 既來源
除左思想教育 仲有咩可以做到？
佢地既訴求係乜野 有無d concrete d既野？
立法？改變制度？定係要推翻晒成個以白人為主既政府？

我地幾時有主張去破壞加搶掠？爭取平權個個都理解 但宜家無辜嘅商店都俾人搞緊 唔通佢哋係藍店？

人哋有民主 唔滿意咪投佢落台囉
投極都係咁啊？
無辦法架喎
民主已經係最好最完美既制度架喇
我都接受咗香港咁多白痴黃絲添啦
咁佢哋要玩攬炒一國一制 我咪最接受囉
凡事都有好既一面

部分黑警開始表態做藍絲

超 你地啲訴求咪又係on9
又第一日開始都知中共唔會讓步架啦
又要釋放 又要真普選
dllm 英國美國都未玩到真普選啦
而家玩埋獨立 獨條撚咩 憑你班垃圾
跑又慢過人 資源又無 英文又差
多謝晒國安法 等咗好耐

人地夠問你送中條例都壽終正寢啦
咁又仲攪事
你又出來發泄呀？

多謝你班天才比香港爭取到國安法
到正式制裁我要開香檳添呀
又有bno 黃絲終於肯離開香港
唔洗煩住晒

貼番個戰術勁抽

唔係呀
個個好早已經叫美國快啲取消香港關係法
制裁香港
攬炒
而家梗係要開香檳🍾️

割乜嘢？根本就唔係手足，打劫佢哋係賊仔。
好多南亞手足好正常唔好諗住拉埋嚟講。

原來係五毛

唔該

所以撐示威果班咪人格分裂 一邊話撐trump
一邊又撐美國示威者

奧巴馬做都唔覺有咩改善過

我又唔覺拜登有能力做到

5毛！P R！ 又晒咗個ac 喇屌
sir 收幾錢呀？

點先算黑人平權先，依家制度上有歧視黑人？

下 你訓醒未

無人有能力做到，因為唔係制度上歧視黑人，呢啲要時間化解，無得强求。

傻hi係咪覺得自己好文采
屌你

制度上根本唔可以做到d咩
做得多又會逆向歧視返白人

道德高地都唔好講咁多，只會令雙方更難和解

果然如人民日報咁講
香港示威帶領美國警暴

但侵擺明係白人至上

You ain't black

乜喺警章上落黑條
唔係嗰邊啲警察表示默哀嘅方式咩？

8964 都31年喇

咁你而家攞出嚟講有咩用意先

其實警察暴力受害人以白人居多（5X%），但黑人受警暴致死嘅比率高過白人

不嬲all cops are bastards

都話幾時有讚個美國警察好？
係啲藍絲成日鍾意攞嚟比咋嘛

有冇美國班老豆揾仔？

留名等解答

男女平等噢

#1張相, 上住豬咀默哀咁生鬼?

唔好咁天真啦，美國玩呢套冇用架

認人麻煩少少

講撚乜鳩啊重點方向錯撚哂
所以俾你搞繼續下來慢慢會分裂啦柒頭

美國查人好撚勁 盜用別人個人資料係罪法
有咁多部門方便出入 仲要勁多執法部門

睇你少睇新聞
美國成日發生警察針對黑人暴力
香港方面又係歧視黑人中東人

我問個問題係人歧視人定制度歧視人，你講緊人歧視人

無間斷默哀

Pish

躝返你支那住啦支那狗

唔記得講，第三張係死咗隻警犬
真係犬嗰種警犬

中間既Logic令七百萬人震驚

P牌仔比人笑都唔係冇道理

兩方面都有
美國仲爭取平權 黑人問題多白人唔放心嘅

我其實想知有咩制度上歧視黑人，早幾年都只係講有玻璃天花，但呢啲邊有得用制度搞，一個白人，一個黑人我因個人理由請白人，咁可以點搞？一定要請黑人？